痴撚線，條女真係完美演繹咩叫魔鬼身材加上天使面孔

天父爸b真係好偏心 竟然創造咁完美既存在

一心入黎睇欣宜 居然冇伏

從來唔出伏野 保證高汁

g

個雞屎忽真係好正

翻嚟啦

一個post就3萬幾人 麻友寶寶有料

40.1k了

反麻牢仲未入泥

正評ed

G

G=Good

麻友友！

［member]ig:princejoyce[/member]

你反麻

mayuyu!!!!!

對麻友不適用

Good

G

連囝ban撚左佢啦

同意

屌拿星 魔鬼身材

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。